{
  "CANCEL": "취소",
  "SELECT": "선택",
  "No valid Uniswap V3 positions found. If your range and /or fee choices are not exactly as shown above, they will not appear.": "유효한 Uniswap V3 포지션을 찾을 수 없습니다. 범위 및/또는 수수료 선택이 위에 표시된 것과 정확히 일치하지 않으면 표시되지 않습니다.",
  "No proposals found": "제안을 찾을 수 없습니다",
  "OFF": "OFF",
  "SOON": "SOON",
  "LIVE": "라이브",
  "YES": "예",
  "Loading staking pools": "스테이킹 풀 로딩 중",
  "WITHDRAW": "인출",
  "No stakes found": "지분이 없습니다",
  "Waiting for your wallet approval": "지갑 승인 대기 중",
  "Processing transaction": "거래 처리 중",
  "Transaction failed": "거래 실패",
  "Loading votes": "투표 로드 중",
  "Line Charts": "라인 차트",
  "Stake Breakdown": "스테이킹 브레이크다운",
  "All Time": "전체 기간",
  "1 Year": "1 년",
  "6 Months": "6 개월",
  "3 Months": "3 개월",
  "1 Month": "1 개월",
  "1 Week": "1 주",
  "1 Day": "1 일",
  "8 Hours": "8 시간",
  "1 Hour": "1 시간",
  "15 Minutes": "15 분",
  "APR": "연 이윤",
  "TVL": "잠겨있는 총 가치",
  "LP Supply": "LP 공급",
  "LP Staked": "LP 스테이킹",
  "LP Staked + Boost": "LP 스테이킹 + 부스트",
  "Liq. Price": "Liq. 가격",
  "LP Price": "LP 가격",
  "Reward Period (sec)": "보상 기간(초)",
  "Reward Per Period": "기간별 보상",
  "Unlocked": "잠겨 있지 않음",
  "≤ 15 days": "≤ 15 일",
  "15 - 30 Days": "15 - 30 일",
  "30 - 60 Days": "30 - 60 일",
  "60 - 90 Days": "60 - 90 일",
  "90 Days - 180 Days": "90 일 – 180 일",
  "180 Days - 1 Year": "180 일 - 1 년",
  "1 Year - 2 Years": "1 년 - 2 년",
  "2 Years - 3 Years": "2 년 - 3 년",
  "Withdrawal TX hash generated": "출금 TX 해시 생성 완료",
  "UniV2 LP -> UniV3 Migrator transfer TX hash generated": "UniV2 LP -> UniV3 Migrator 전송 TX 해시 생성 완료",
  "You are trying to stake for too long! Please make sure the slider is correct.": "너무 오랫동안 스테이킹 중입니다! 슬라이더가 올바른지 확인하세요.",
  "Processing {{val}} approval transaction": "진행 중 {{val}} 승인 거래",
  "1st transaction successful. Waiting for your 2nd wallet approval": "1 번째 거래 성공. 2번째 지갑 승인 대기 중",
  "Allowance complete": "허용량 완료",
  "Staking successful": "스테이킹 성공",
  "Staking complete": "스테이킹 완료",
  "Transaction successful": "거래 성공",
  "Withdrawal complete": "인출 완료",
  "Reward collected": "보상금 징수됨",
  "Loading rewards": "보상 로드 중",
  "OVERVIEW PAGE": "개요 페이지",
  "INFO": "정보",
  "LIQUIDITY": "유동성",
  "TRADE": "거래",
  "MAX BOOST ACTIVE": "최대 부스트 활성",
  "Time Left": "남은 시간",
  "Amount": "양",
  "Multiplier": "배수",
  "Actions": "조치",
  "Token ID": "토큰 ID",
  "Value": "가치",
  "Annual Percentage Rate. Max is with a {{val1}} year lock and max veFXS multiplier ({{val2}}x).": "연간 퍼센티지입니다. 최대는 {{val1}}년 잠금 및 최대 veFXS 승수({val2}}x)를 사용합니다.",
  "Annual Percentage Rate. Max is with a {{val1}} year lock.": "연간 퍼센티지 비율. 최대는 {{val1}}년 고정입니다.",
  "DEPOSIT": " 예치금 ",
  "Staking": "스테이킹",
  "ADDITIONAL veFXS NEEDED FOR MAX": "최대를 위해 필요한 추가 veFXS",
  "Refers to the veFXS boost only. The time boost is separate.": "veFXS 부스트만 참조합니다. 시간 부스트는 별도입니다.",
  "UNLOCKED": "잠겨 있지 않음",
  "veFXS MULTIPLIER": "veFXS 승수",
  "LOCKED": "잠겨 있음",
  "LP FEE TIER": "LP 수수료 단계",
  "Uniswap V3 LP Token needs to have exactly this fee when you create it": "Uniswap V3 LP 토큰은 생성할 때 정확히 해당 수수료가 있어야 합니다.",
  "FRAX PRICE MIN": "최소 FRAX 가격",
  "V3 LP creation needs to have exactly this number for the minimum range (in FRAX)": "V3 LP 생성은 최소 범위(FRAX)를 위해 정확히 이 숫자가 있어야 합니다.",
  "FRAX PRICE MAX": "최대 FRAX 가격",
  "V3 LP creation needs to have exactly this number for the maximum range (in FRAX)": "V3 LP 생성은 최대 범위(FRAX에서)를 위해 정확히 이 숫자가 있어야 합니다.",
  "UNISWAP V3 POSITIONS": "UNISWAP V3 포지션",
  "Loading stakes": "스테이킹 로딩 중",
  "Insufficient Balance": "모자란 잔액",
  "Available": "이용 가능",
  "Locked": "잠겨 있음",
  "If you choose to lock your stake, the longer you do so, the more boost it will have when calculating rewards.": "스테이크를 락업하기로 선택하시고 더 오래 락업하시면 보상을 계산할 때 더 많은 부스트를 얻을 수 있습니다.",
  "Staking unlocked LP tokens doesn’t earn a boost, but the tokens can be withdrawn at any time.": "락업 해제된 LP 토큰을 스테이킹하셔도 부스트가 발생하지 않지만 토큰은 언제든지 출금할 수 있습니다.",
  "To earn the maximum veFXS boost ({{val1}}x), you need at least {{val2}} veFXS per 1 FRAX in LP.": "최대 veFXS 부스트({{val1}}x)를 얻으려면 LP에서 1FRAX당 최소 {{val2}} veFXS가 필요합니다.",
  "DAYS": "일",
  "time": "시간",
  "veFXS": "veFXS",
  "total": "총",
  "STAKE": "스테이킹",
  "LP tokens": "LP 토큰",
  "LP Tokens": "LP 토큰",
  "Length of Lock": "잠금 기간",
  "APR (Base / Max)": "연 이윤 (보통 / 최대)",
  "Total Value Locked. Total USD value held in the liquidity pool (LP)": "총 값이 잠겨 있습니다. 유동성 풀(LP)에 보유 중인 총 USD",
  "Total number of LP tokens in existence": "보유 중인 총 LP토큰 수",
  "LP tokens currently staked by farmers in this pool": "현재 이 풀에 보유하고 있는 LP토큰",
  "Denominator used for calculating rewards. Factors in the boost multipliers from locked stakes": "보상을 계산할 때 사용하는 표시입니다. 잠긴 스테이킹으로부터 부스트 승수의 요인",
  "Your share": "쉐어 개수",
  "Your share of the entire pool weight": "전체 풀 중량 중 귀하의 쉐어",
  "Price per unit of liquidity": "유동성 단위당 가격",
  "Price for 1 LP token": " LP토큰 1개 가격",
  "Length of the reward period, in seconds": "보상 기간의 길이(초)",
  "Est. Reward Per Period": "기간별 보상(추정치)",
  "Estimated USD value of reward tokens released to farmers, per reward period": "지급되는 보상 토큰의 추정 USD가치(기간당)",
  "UNLOCKED STAKES": "잠기지 않은 스테이킹",
  "LOCKED STAKES": "잠긴 스테이킹",
  "COLLECT REWARDS": "보상 받기",
  "CLAIM": "클레임",
  "CHECKPOINT": "체크포인트",
  "If you increased your veFXS, you must collect your reward to checkpoint and account for the new amount.": "vFXS를 늘린 경우 보상을 회수하여 체크포인트에 새 금액을 계산해야 합니다.",
  "Name": "이름",
  "Status": "상태",
  "Chain": "체인",
  "Gauge": "게이지",
  "Reward Tokens": "보상 토큰",
  "STAKING": "스테이킹",
  "STAKING OVERVIEW": "스테이킹 개요",
  "3 Years - 4 Years": "3년 - 4녕"
}
